如果去同一個地方旅行，會揀返之前間酒店定試吓新野？

之前嘅

試新

保守師

睇下新野正唔正 正咪試下

新嘢

睇邊清楚

進取師

之前滿意咪揀之前
之前唔滿意咪揀新嘢

之前滿意都會想試吓新野

如果之前個間正既話會試多一次
一般就會試新野

why not both

會試新酒店
我指係新開張嘅酒店

試吓啲特色酒店都好

咁都要問？當然選返同一間酒店，同一間房，同一套餐具床舖

痴心情長師

唔係同一個接待員，我一蚊貼士都唔比

新野

有新開住新開無就揀住過最好果間

之前滿意就揀返之前

有啲酒店每次入住都可以儲分
試過住同一間酒店兩次
積分足夠換酒店免費早餐

頭兩日之前個間 之後就搵間新

冇規定
再睇價錢

咁你諗好晒仲問咩者？

名牌酒店會

平靚正都會

其實都係睇當時budget

每晚都要換，難得有錢有時間，就會用盡見識多啲，通常比例係 10晚hostel 兩晚酒店